(香港主場) 2017世界場地單車錦標賽 (2)

2017場地單車世界錦標賽
時間 4月12日（星期三） / 下午3時正

至 4月16日（星期日） / 下午5時正

價錢: $50-400不等
有學生優惠

門票發售

2017年4月16日, 星期日
第9節開始時間10:00
女子凱琳賽 第1輪及遺才賽
男子1公里計時賽 資格賽
預計結束時間11:10

第10節開始時間14:00
女子凱琳賽 第二輪， 7-12名次賽，決賽及頒獎典禮
女子記分賽 決賽及頒獎典禮
男子1公里計時賽 決賽及頒獎典禮
男子麥迪遜賽 決賽及頒獎典禮
預計結束時間17:00

今晚無直播啦？

sarah係咪早左起步發錯力

屌 咁撚小器?

唔關事，係咁上下水平

咁都cut
佢j5有乜撚野播咁巴閉呀

好明顯預左淨係播自己友啦

丹尼爾 facebook直播緊

都係得500米唔會關早唔早發力事

唯有係互動新聞台睇角落仔

知唔知上網邊到有得睇?

之前2013拎彩虹戰衣係33.9
今次比賽佢踩到33.7

j5 2130先再播

on9

佢個j5撚有人睇咩

屌你老味 剩係播香港

佢真係倒緊TVB米

個男主持好撚核突[sosad係咁咒鳩人慢

做主持做到咁真係好肉酸

佢一向都係為個賽事而講 而唔係為個台

我覺得冇問題

係tvb肉酸囉好冇

如果你支持李慧詩..你都會係心入面咁諗啦...

Link plz

Google 丹尼爾 Facebook

直播完？

mytvsuper 用電腦睇要再俾錢

如果佢真係直播賽事你睇，tvb隨時告佢，
因為tvb拎咗香港個直播權

依個先係最on9

佢唔係講緊丹尼爾
係tvb係新聞到有個窗仔播

Sorry, 自膠

送左個mytvsuper box俾我都冇用 冇得用電腦睇

留名

LM

仲會唔會有sarah比賽

現場售票處係人手上網買

有冇巴打睇聽日決賽？

qr code已經搞到入場好慢 售票處仲要人手上網買

李慧詩真係衰起步
佢後段係全場最快

大漏閘

其實我上網睇d飛賣晒，現場買係咪都無可能買到？

其實今朝佢最佳時間同前3仲有距離，頭圈比你快左唔代表後勁可以一樣咁勁，除非超水準

得第九節仲有飛

會唔會快左啲

唉 激氣 燈死左 李慧詩 500m 計時賽 我難辭其疚

20 歲 美國女車神 DYGERT Chloe 順利以超過 6 秒 擊敗對手
奪得 女子個人追逐賽 世界冠軍

而家j5唔係live

佢比完賽訪問都講起步出事

唔能夠咁講
佢一向都係後段爆得勁 唔同人唔同強項
佢自己都話佢最佳都唔會拎金 只係有得爭第三

上網見到有人放第十場

佢似係緊張得滯早左起步
起個陣仲比起步架夾死左晒左道力
搞到起步最慢
真係主場燈死左,心理質素仍有待進步

佢初賽都係前段好慢 後段爆發

無得咁計既
銅銀牌都係500m老手 本身都贏過李慧詩幾次
金牌就後生新秀
李慧詩本身就要超水準表現先有機會拎牌

我見咁多個係得佢起步時
架時會抽一定抽，其實係咪壞事？

最後一日賽程 10:00 有 女子凱琳賽第一回合

13:50 左右 女子凱琳賽第二回合

15:30 左右 女子凱琳賽決賽

單計375m-500m呢段 李慧詩係好快

唔使再FF了
佢自己都係咁講

聽日 全部賽事 都有 港隊成員 參賽

佢初賽果時起步果時都係落後

未數到 0 就發力

張敬樂發力 搶少少分

應該就係同跑步一樣
類似偷步既概念
個起步架就係為左依樣野而存在
一夠鐘個架就會鬆開

梁峻榮 處於 4 人領先小隊 試圖 追趕主車圍 尾部

梁峻榮成功 lead 1 lap + 20 分

全能賽真係好撚辛苦

梁峻榮其實好唔簡單

前日踩完捕捉賽 , 今日全能賽 4 項賽事, 聽日仲有男子麥迪遜賽

希望佢嚟緊 依 2 , 3 年 拎到 大人彩虹戰衣

想問下有冇直播

賽後Sarah坦言前幾天為爭先賽作準備，計時賽相對沒有特別花最大精力準備，在轉換500米起動上有點失準：「本來以為第一閘搶跑，第二閘不會，怎料更加搶。」

今屆對手狀態極佳 , 偷唔到雞

今屆無 鍾天使搞亂檔 成績反而仲係唔得

全能賽 要靠最後既 沖分圈 嚟分勝負

第 1 , 2 都係 145 分

法國佬 搶得 男子全能賽 冠軍

最後一圈爆甩 澳洲佬

以 2 分之微 後上奪冠

咩野係第一閘第二閘

係其他人勁左
無論點講失誤 有咩進步地方
人地做到33.3 sarah自己top fit都未做過
真係ko 咁冇計
佢都30歲 唔似阿寶玩長氣 佢真係差不多開始跌watt 要進步好難
希望佢keep到

無啦, 今屆奧運後第一年 都拎唔到, 之後更加拎唔到

港隊要寄望 梁峻榮 啦

佢果啲項目感覺爆發力要求好高，
佢又唔似德國婆果類咁有戰略，
應該比較難keep，
不過如果冇傷可能仲可以衝埋2020嘅

今日俄羅斯 美國 發圍 , 拎返 2, 3 面金

Denis Dmitriev 搏到 31 歲

前四屆世錦爭先賽 都係 得銀銀銅銅

今年終於得到彩虹戰衣

Sarah表現一直都好穩定 係其他人勁左好多

21 歲法國 靚仔 成功衞冕 男子全能賽

好撚屈機 , 法國靚仔, 美國靚女 20 , 21 歲 就 連續 2 年拎世界冠軍

成班法國車隊職員大聲高唱 法國國歌

btw, 原來 咁多年嚟 李慧詩從未喺 世錦賽既凱琳賽 拎過任何獎牌

強敵仍然係 德國女警禾歌 , 仲有 2015 年亞軍 荷蘭既 Shanne Braspennincx

勁大隻

其實rio真係好可惜 29歲係佢既prime time
玩短途其實佢已經算太老 奧運撞低佢個澳洲婆都3x 最多都係靠-6入下前八 拎下第三

不過大家都應該會睇到佢35/6歲
冇佢 單車應該拎唔到funding
所以佢冇貨都會局上 大家以後會聽到好多雖敗猶榮

上屆 世錦倫敦搞 , 英軍拎到 5 個金牌

好多頂級車手冇黎

其實禾歌係女警定職業運動員? 好撚勁

連登standard係叫競輪

入場睇決賽揮手

Rio應該係佢最fit果期
不過唔好彩爭先係8強已經撞到Vogel
競輪就炒車
金牌好難 但好彩啲兩項都有希望爭銅牌

兩樣都係好似

德國人 基因都贏曬 唐人邊夠人大力

今日同尋日都有入

尋晚氣氛正好多 李慧詩拎到第三個兩局都已經全場企哂起身拍手尖叫

附近酒店

利申: 同佢地傾過計 美國有個係咁捉住我地分享

今日一入場第三就開始
反應唔徹

最勁個兩個去左生仔

睇返呢條德國女大脾粗到怪物咁，仲勁過舉重個堆

決賽冇飛 召集一齊睇第九節
都有sarah睇

邊度😨🙇🏻🙇🏻 有冇link

職業單車手，警察只係part time，佢話得閒先會去做，當係回報國家。

去緊睇wfc ninth session

有買埋最後一場飛？

凱琳賽第一組開波 頭兩名晉級

2 大熱門
VOGEL Kristina
BRASPENNINCX Shanne

喺第一組順利晉級

冇啦 上星期冇錢買 冇份搶

MORTON Stephanie
郭爽
第二組晉級

講馬

李慧詩
DEGRENDELE Nicky 壓線搶第 2
一齊晉級

唔識影相 分享下 勿屌

改左 e motor 帶 3 圈 , 沖 3 圈 好睇好多

第四組弱組

KRUPECKAITE Simona
BAYONA PINEDA Martha

晉級

女子競輪遺材賽同第二輪幾點踩？

10:50 左右, 同埋 14:00 左右

暫時 四場 都係 去到尾二個圈要爭到頭 2 位, 之後爆到返終點

1 公里計時賽
第四組 有 香港車手 leung ka yu

詩詩

李慧詩下場係2點?

係

有冇重播睇？
返緊工冇睇直播

好想俾佢瘋狂捉我

平時巡邏同追賊都係用單車

Voynova Vogel 郭爽一組
李慧詩 Morton另一組

有無手機link

李慧詩個組

實力都唔弱

有 2016 歐洲凱琳賽冠軍 BASOVA Liubov
上年 亞軍 BRASPENNINCX Shanne

避得開vogel is ok
vogel 食位勁到

避到Vogel Voynova 郭爽 至少入決賽機會大好多

勁到

VOGEL Kristina
BAYONA PINEDA Martha
DEGRENDELE Nicky

晉級

郭爽收咗皮

Vogel已經食左一個位

比人夾住仲可以爆返上黎

Vogel

Sarah

屌

唉

GG

炒車

撞左落去

泡菜累人累物

咁即係入唔到決賽？

仲有冇復活實

又輸

係sarah連帶韓妹收皮

可惜

7-12

MORTON Stephanie
BRASPENNINCX Shanne
KRUPECKAITE Simona
晉級

又係輸炒車

On9

係咪泡菜炒車影響左佢

比人針住黎打
一發力成堆一齊頂你出去

Sarah撞到泡妹？

點解我覺得係李壓埋去 搞到炒車

全程外檔
Bye

好似係

本身三個一撞 三個都維持唔到速度啦

Sarah撞到撞到另一個 另一個比Sarah撞到之後撞埋去泡妹到

未炒車前想爆都比人夾實上唔到

又係宿命 , 李慧詩 玩親凱琳賽都係拎唔到任何牌

炒車之前已經攞唔到好位
比人逼左去包尾大外檔

去馬會上幾堂啦
d走位卡位差到

Sarah撞到烏克蘭 烏克蘭撞到韓妹

好明顯係sarah撞到中間條友，中間條友又撞到泡菜，泡菜咁就冧低咗

有冇復活賽？

李慧詩之後仲有沒比賽

最後第二個轉 .., 李慧詩 壓去 烏克蘭既 BASOVA Liubov 之後南泡就炒車

no

全程三叠大外檔

主場抽到排咁後

有

屌，李係咪已經冇牌再可以攞

yes

要搵雷神學下野

唉, 失望 , 今屆香港踩 李慧詩 睇嚟好大壓力

起步, 走位 都差過以前

屌你老母個仆街女旁述 成日話Sarah大熱大熱
熱你老母個閪咩燈撚住哂
自己人都唔係咁盲撐啦 做旁述中立少少得唔得呀

無呀

咁事實都係

係都搵莫雅啦
雷神國際大賽

講真 都真係冇得懶
禾歌都似人針喇

算喇 佢上唔到world class 只限亞洲
但係永遠支持佢

某程度上係大熱黎既 如果唔係都唔會比人合力夾佢去後面啦

咪係, 由頭到尾無聽過佢地 講荷蘭個隻黑馬

李 應該轉去日本長期玩競輪 搵真銀

無得復活
只係一陣爭第7名既排名賽

on 9 , 發揮唔好 就只限亞洲 ?
佢好多世界賽都入三甲架 , search 下啦

aggar 佢去 日本 4 站, 贏 3 個第 1

排位都唔同啦
禾歌排第二
李排包尾二
以前咪上過world class拎過牌

第一就難姐
李慧詩經常性有能力爭第三都唔叫world class?

Sarah拎過彩虹戰衣架

禾歌好撚勁

日本競輪賽好似下下都成千萬日元?

李慧詩話唔定有 心理陰影 tim , 佢驚抄車

競輪版精英大師

世界性都贏過幾個
其實已經好勁

Olympic Games
Bronze medal – third place 2012 London Keirin

World Championships
Gold medal – first place 2013 Minsk 500m time trial
Silver medal – second place 2016 London 500m time trial
Bronze medal – third place 2013 Minsk Sprint
Bronze medal – third place 2017 Hong Kong Sprint

李真係上唔大場面

亞洲稱王 但上唔到世界性既比賽 永遠二奶命
“佢好多世界賽都入三甲架” 其實唔係個個都係高手雲集
2012年前後都仲ok 上年rio已經係谷到最盡
30歲喇 你仲想佢有咩進步 ？
寄望亞運好過喇

係失望 但有d事實要認 唔係9吹佢有幾勁既
佢2012同期對手 郭爽都收收地皮

郭爽而家都收曬皮啦

真係運氣+緊張問題
如果唔係點止一銅

輕鬆收十幾萬

之前奧運聽丹尼爾話日本好多勁人但唔去奧運玩因為本土比賽贏左大把錢唔值得去奧運

所以佢其實都仲係好勁 但真係上唔到no 1個種程度
依家30 應該搵下錢同幫下後輩上

警花

yes 13年世錦賽都唔係高手雲集
12年奧運又唔係高手雲集

咁呢個項目咁高運氣成份，
你再勁都唔一定安全衝到線奧運拎金，
咁去穩穩定定揾真銀都無可厚非

唔係高手雲集？
你睇下爭先賽同500米四強啲對手係咩quali先

Lee Wai sze30幾歲去夠唔夠贏

日本4站 頭3站佢都第一

佢贏就唔係高手雲齊
佢輸就代表佢唔係世界級

唔否認佢係勁
但係如果你要做到最TOP果個
就算比人夾都應該要搵到方法解決 唔係次次都話比人夾唔好彩
人地禾歌都比人夾啦 咪又係爆到出嚟
撐自己人唔係問題 但係唔好吹到咁大嬴鳩硬咁囉

屌你 唔係咁既意思囉
我意思係佢高峰已過 近年都開始謝
其實好正常 你睇下其他國家拎彩虹戰衣係幾歲？
李慧詩13年拎係幾歲？係hk冇人 佢先要局上 仲有好多局外人係咁吹佢今次win硬
講事實 唔代表唔撐

終於有人講人話
唔係話李慧詩廢 佢係好撚勁 但真係比人技術性ko
你可以點姐 做唔到最top 但已經好值得香港人驕傲

算喇 佢上唔到world class
亞洲稱王 但上唔到世界性既比賽 永遠二奶命

意思係佢高峰已過 近年都開始謝 ?

500米四強其他對手一個5次世界賽3甲 1個3次 另一個就歐洲冠軍
爭先賽Vogel 4次三甲1次奧運金牌 另一個5次三甲
呢啲都唔叫高手

全力支持Amy妹

因為撞車先收皮咋大佬

爭唔到第一 但三甲絕對有實力爭

依家進行中既 女子記分賽

有 8 件彩虹戰衣既 美國老將 HAMMER Sarah

仲有 澳洲 CURE Amy (已經喺香港 拎左 1 銀 2 銅)

馬會開競輪嚟補貼下職業運動員都唔錯
香港咁難玩單車 啲人都咁勁
發展埋真係不得了

“佢好多世界賽都入三甲架” 其實唔係個個都係高手雲集
=其實唔係個個佢三甲嘅世界賽都係高手雲集=你都係想講啲比賽廢姐

意思係佢高峰已過 近年都開始謝 ?

依家香港單車都唔叫冇投入資源啦 起碼有個世界級既場地

agger
好過其他運動啦已經
正苦

香港既 楊倩玉 算咁 , 仲未被人帶甩一個圈

爭唔到第一爭三甲唔係問題 實力去到邊心裡有數
而家個旁述係講到大熱 大熱姐係好大機會第一啦
但係個實力根本未到果個水平同人爭第一
唔係個個觀眾都咁專業識分析 你旁述應該持平啲教觀眾睇
講到大熱最後Sarah攞唔到觀眾會點諗?

BTW 其實高峰已過好正常
如果講香港單車發展
黃金寶係開荒牛 Sarah塊奧運銅牌就係強心針
佢地既高峰就係用左黎為香港單車R資源
如果一早有咁既靚場同訓練 佢地成就點止於此

禾歌一條友8年彩虹戰衣 一出黎已經feel到贏硬
我覺得呢d先係世界級
李慧詩好少做到第一 但亞洲佢就屈爆機
呢個係我既意思

最近期rio前後好多人吹佢唔知邊到又橫掃幾多金
又香港奪奧運既唯一希望 其實我個人覺得都係水份好高
佢prime time已過 真係上唔到禾歌個個級數
大家都唔好局佢上喇 係咁用12年前後佢最fit既時間 話依家既佢必勝咁撚樣喇

重申 真心撐佢好耐 唔係踩佢

呢句真

所以 係時候放希望喺 梁峻榮 同下一代車手( 1x 歲個班)

未撞之前想爆都比人技術性夾死左啦

係李慧詩果group入面佢算幾勁
比人夾都係事實喎
一句到尾都係唔係屈爆拎硬第一都唔算好勁

禾歌勁到好似保特咁
最後階段一爆就過硬你

唉 香港做運動員真係好令人灰心

同意
高峰已過 但係咁俾人吹到贏硬

呢幾句野點引申咁多意思出嚟

同埋有樣野想講好耐
一直以黎sarah係好爆得 但成日戰術上都輸
後生個陣可以靠個人爆發力黎補下
依家真係鬥親戰術都係下風
咁耐以黎單車都係沈金康 人地歐洲個d又車隊又學院又成

呢個真係好致命

HAMMER Sarah 第 9 件 彩虹戰衣在望

屌, 即講 , 即輸 畀人追到尾 , 落後 8 分,

佢要最尾一圈沖第一先有機會

咁你都係唔gur 啲人太過吹捧姐
咁事實佢奧運真係香港最有機會拎牌既人
而且真係有實力去爭
李慧詩由頭到尾都係話想係500m拎番彩虹戰衣
其他都只係講想爭獎牌

楊倩玉 全程跟到主車群 , 無被扣分

香港車迷唔肯接受Sarah已經開始走下坡
運動員高峰期因人而異
仲停留係佢後生果個踩法 體能上已經冇得同以前比
爆發力差咗就要用多啲戰術 但係香港教練個水平始終同人地外國冇得比

英國 BARKER Elinor 奪得 記分賽冠軍, 亦係 佢自己個人第一個世界冠軍

唔撚知到底依家連登會變成咁，
唔撐自己人到算，事實係大熱都講到咩係個主持唔中肯。
今次俾我tko就話咩咁廢咖咁。
佢都想抽出嚟但前面有條有炒車佢點都要避咖，
唔係車毀人亡先叫盡力。

踩法幾進取

擊敗 33 歲 美國傳奇女車神 Sarch hammer

又唔係唔gur 覺得d人好on9囉
上一頁先有人拗話 sarah係炒車先輸
但其實佢係國際賽都只係top 8到 睇下偷唔偷到雞 唔係win硬 亞洲就唔同講法

香港人又可以齊唱god save the queen

一個亞洲車手12年去到17年都仲有表現已經好勁
的而且確賽前吹到3金係吹大左
但三場賽事 李慧詩都係有能力爭銅/銀

男子 1 km 計時賽, 精彩啦

呢個都係問題，根本資源不足，發展方向仲係錯。

競輪都可能係
爭先 500m好似長期top5喎

丹尼爾又講我地唔做勝利球迷

500m
2013 3rd
2014 6th
2015 5th
2016 2nd
2017 4th

Sprint都係3 4 10 5 3

唔係可以點
仲有人肯玩體育比我地j 我地呢d體育撚已經好感恩

加多句雖敗猶榮囉

俄佬教練霸氣

丹尼爾真係好多口水

一樣

一樣時間

痴線 一樣時間

咩都UP到

平頭點計

very very impressive

super

呢個項目睇埋教練

哇 波蘭佬衰收尾

500m 係咪無keirin 咁要戰術
自己鬥自己時間為主
如果佢唔係香港，多d資源
可能成就會再勁d

你令我想起阿寶08奧運男子公路賽的成績，當年阿寶只係香港隊員，對手全部都係職業車隊的一等一世界級車手，竟然無穿無爛返到終點仲要排位好前。如果阿寶細個肯去歐洲職業車隊磨練，成就肯定不止於此

法國 PERVIS Francois 超快時間 奪冠 !!

雙銀牌

咁既case係咪無銅牌?

老將32歲

個人 第 7 件 彩虹戰衣

講真兩代十幾年努力R到個國際單車館
香港嚟講已經好好

踩完行都行唔到

扯哂蝦

李慧詩仲有咩比賽未開始

丹尼爾話佢有復活？

7 - 13 排名賽

7-12?

500米計時係咩 完左未？

7-12排位賽

sorry 記錯係12年，阿寶第37返黎

頒獎禮後

仲有 2 場決賽

女子凱琳賽 決賽
男子麥迪遜賽決賽 (有港隊車手)

幾點到詩詩?
睇埋先出街

15 分鐘後

Baker妹

熟悉的感覺

我真係恭喜你呀

我真係恭喜你

男人味

陳恩能

陳恩能 D 英文咁撚勁 ?

啱啱 UK 冠軍個女仔叫咩名

係日本踩競輪
競輪界范高爾

BARKER Elinor

亞軍果個

thanks

BARKER 幾可愛認真
想住佢對眼錫佢

想撩亞軍條友企上去

係咁嘆氣

亞軍：同國光榮咩屌你

心諗:死老屎忽

26 歲, 計埋今年玩過 3 年世錦 , 1 銀 3 銅

李慧詩好撚 sad

咁撚多壓力

第十

第十名

亞洲第一

冇力了

尾段冇哂力

無哂心機踩

心急 比個韓妹帶亂咗自己個節奏

呢場又有咩藉口

決賽

咪撚再懶喇屌你

vogel sure win

連登唔踩得Sarah架 會比人屌

more

感覺回哂塘

如果你覺得拎第 7 定拎 第 12 係重要既, 咪需要諗一個藉口囉

All in Vogel

vogel la

vogel

禾歌BB

屌你Vogel真係超班到

輕輕鬆鬆

vogel 好撚勁

Vogel超班

女警無得輸

禾歌霸氣兩勝

禾歌屈灑機

痴撚線 兩個決賽都係爆人成個車位

完全唔洗理破唔破風
9爆冇人追到

VOGEL Kristina 再次帶足 2 圈 , 第 2 件香港彩虹戰衣

單車界保特

經過今次
Sarah應該好快會話退役

戰術＋爆炸力
尾二lap繼續放唔搵cover都應該爆得贏

屌你收皮啦

Denied

屌根本象腳呢邊夠你挽

禾歌個屎忽好大

有排 佢黃金寶都玩到3字尾
單車隊冇佢冇funding

25歲都叫小將

最後一場賽事, 男子麥迪遜賽

港隊代表 又係梁峻榮 梁嘉裕

錫我大腿

挽你老母個閪呀

應該係 21 歲

200 lap

室內單車馬拉松

計內圈 , 都 50 公里咋嘛 , 單車運動 50 公里 點叫馬拉松

要留意 法國隊 , 有好撚靚仔既 THOMAS Benjamin 琴晚拎左 個人全能賽冠軍

上屆倫敦麥迪遜賽 好撚精彩 , 因為英國派出 卡雲迪殊 依位名將

黃搵瑤講好多都錯

殊哥踩12奧運公路都唔係阿寶對手

訪問Sarah

其實我覺得 麥迪遜賽 唔應該有太多隊伍 , 頂多 10 隊好啦, 否則太難好影響可觀性

李慧詩 收返 cctvb 皮 其實都係多左 馬穎茹一個架咋

其實呢句都幾悲哀

孤軍作戰

分分鐘後繼無人

最悲係 已經係香港運動隊入面最多資源既一隊

唔係話佢唔勁
但就咁睇都見到sarah高峰已過

就算上年Rio個時既態比依家好好多

單車依項運動 真係燃燒青春 , 要由細到大培訓一個單車手仲要佢唔會因為前途問題踩踩下唔踩 真係好難

法國隊發力 , 靚仔 thomas 又有得上台

咁又無咁誇
佢top fit個時頭5穩陣

馬詠茹好似之前唔踩係DSE加讀書

讀書考試

呢度好多人9up，但係根本連香港單車水平去到邊都唔知

郭灝霆 黃蘊瑤

願聞其詳

李慧詩今日有無比賽 想支持下自己人

過去五屆 sprint同500m trial各四屆top 5啦

有，睇重播

要睇場地賽就先要睇公路賽，基本上最全面的車手全部都有賽公路。不過，淨係跑五百米呢類極端賽事的話，就唔跑公路都無問題。

講返男子公路賽先，香港十年前應該同日本並列東亞兩大強國，但同世界水平有一大段距離（應該係英超同英甲距離）。直到日本車手加盟職業車隊個形勢開始有改變，別府史之，新城幸也都效力緊職業隊兼有份參與最高級別賽事（即係三大多日賽或者經典單日賽等等）。唔止日本，中國都有計成有參加過三大多日賽。相反睇睇香港，有無人效力緊職業隊

未打完就post ，繼續打先

法國已贏

法國隊 4 分之距擊敗 澳洲

靚仔又拎多個冠軍

要睇場地賽就先要睇公路賽，基本上最全面的車手全部都有賽公路。不過，淨係跑五百米呢類極端賽事的話，就唔跑公路都無問題。

講返男子公路賽先，香港十年前應該同日本並列東亞兩大強國，但同世界水平有一大段距離（應該係英超同英甲距離）。直到日本車手加盟職業車隊個形勢開始有改變，別府史之，新城幸也都效力緊職業隊兼有份參與最高級別賽事（即係三大多日賽或者經典單日賽等等）。唔止日本，中國都有計成有參加過三大多日賽。相反睇睇香港，有無人效力緊職業隊呢？睇你都唔知啦，張敬樂咪加盟澳洲隊綠刃車隊囉。咁係咪有份賽環法呀？綠刃當然有份，但唔會選擇張敬樂，因為實力唔夠。點解日本中國車手可以賽多日賽？因為人地好早已經過歐洲訓練囉。

好喇，咁而家香港水平係咪同其他國家差好遠呢？又唔係丫，你睇張敬樂上年亞洲錦標賽可以包辦公路個人賽同公路計時賽就知道係有力一拼。呢個禮拜的場地單車賽，張敬樂都有份參加。坦白講，你叫一個全力參與公路賽的車手，去參加場地賽係為乜呢，我真係睇唔透。

女子公路賽方面，資料真係唔多，唔敢亂咁評論，但淨係知全世界的比賽規模仍然好細，傳媒都費事報導咁。

至於場地賽，香港係有能力爭牌的。但係全能賽或者捕捉賽之類的賽事，如果有公路賽車手空降過黎賽的話，純場地賽車手根本唔係同一水平。久而久之，香港在公路賽積弱已久，有力爭獎牌的賽事只係淨返凱琳爭先同計時

輸晒啦？

典型德國女人咀臉

she said "sad for Sarah"

比利時幾靚女

身型 ...

禾哥

德國國歌其實好好聽

英國 德國 法國 國歌都好好聽

日本次次訓著

24 小時內 2 個 世界冠軍, 終於忍唔住

最終排名

認真寫無人睇

有睇, 但唔識評論
幫推

再講講阿寶，我相信阿寶當年肯去歐洲車隊的話，隨時已經有香港人攞到環多日賽的分站冠軍